換機之後wts backup相變晒問號？

是咁的
一直有用iCloud backup wts紀錄
岩岩轉左新機down返wts
回復之後D對話紀錄仲係到
但D相就全部變晒問題
有冇巴絲打試過咁
求解決方法

冇㗎啦 收皮罷啦

電腦大爆炸

？

求救

係咪restore緊d相

比返部機人啦

Default 黑人問號

Same

解決到未？

No

你有冇用itunes backup呀? reset部機一次再拎返itunes黎入去啦
iCould係有機會係replace既過程當中出問題搞到D相拎唔返架....

我都識過， 不過懶得搞佢了

試*

重新回復whatsapp 對話內容就得

你指del左wts再重新down過？

我都係
留名睇解決方法

iTunes backup又係屎
試過回復完中間有幾個月既資料病既
Apple幾時先肯生性

最近第一次中招

iTunes同iCloud backup先齊

呢個whatsapp內置backup廢到仆街

iTunes 我iOS 3/4嗰個backup用到iOS 12都係同一個

iCloud backup成部機果隻就無呢個問題
如果whatsapp內置果個用iCloud 駕drive backup 就好有問題，restore會出現問號，有時又backup 唔到

如果你有成部機嘅backup 就restore from iphone試下
如果只係得WhatsApp 內置果隻iCloud drive backup就放棄啦，無辦法

所以呢個係WhatsApp 問題